［馬鞍山］十點鳩叫 我宣佈左今日少人我聽日都會繼續嗌

馬撚記住響應
沉默殺死民主
各位加油

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

辛苦你牙瑤

馬撚咁中意唱國歌 而家喺屋企嗌下唔係唔濟呀？

叫呀！！

推

我地馬撚人唔多 但係夠黃 係咪呀！！

要嗌得串過馬撚！

準備好未